[I/A] Fate/Grand Order JP [641] 悶

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-活動攻略-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

靚相介紹:

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右

刷到有3-4個五星 就可以選擇開局
-催post專用環保post-

冇心中

跑車又贏

幾時送跑車

fq差唔多刷晒
有野抽未

媽的頁丸

TL

I豬

TL 3:0 IG

IG咁撚樣都可以打輸 食屎啦

比翻個位我地RNG啦 IG連NA野都輸

ig真係垃圾

揀牛俾SYLAS偷大入去打鑊勁

考古啱
最後一集時點就係呆毛現世果晚
灰有D頭髮金左

都幾多人等間野

操乃馬

幾時買mon 限你9月6日前買

粗乃丸咁貴嘅隔離間野

隔離應該好多企街

球女!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

死亡烈車

IG

2:0了
艾支

幾時同me 食

牙BU去邊

吔屎啦IG

元朗 分明係比人湯個價錢

老雞是沒有人要的.jpg

你入到嚟元朗有乜所謂

有冇騎牛以外既方法入去

Mo 冇牛證你會客死異鄉

騎馬

有冇幫襯過

THE BEYOND劇透

不了 親戚鋪頭隔離街都係 成炸老g

JENSEN大清

搵日

冇，不過見過後生女

垃撚圾 仲簡我大師兄黎打

部新EIN咁就比人撻左

比GD陰到

禮服黑貞真係好犯規
今次如果有正衣就正

垃圾jensen雷我大清

唔知幾時有人畫埋老芥

今年泳裝就係你啦

仲唔係到沖俾me笑成世

比馬撚插

沖田五星

5星殺

4星殺再比大家，super

送4星黑沖 沖田強化+靈衣

我好期待到時大家爆4

真係出到變5星殺綠aoe就抽3隻

課身家BO5了

lux

台豬又立flag
你可能諗住寶三個陣出多隻變寶四
逼你追埋最尾個隻

我份人最鍾意立flag 拉大家陪葬

我鍾意睇人爆死

抵啦咁串

好撚開心arrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr

吹大左

RNG

諗起上幾個禮拜班支那人仲好串話今次輕鬆奪冠

終於睇完

對唔只

我愛大清

佐助

有無ching食過

大大媽黎

燒雞？

燒486

又逼害
屌你地老母

想比4個月時間自己
轉型做有腹肌mk,米柒高天草

點跟

=.= u say減肥講下就算

me瘦底都想大隻返少少，不過的唔起心肝

我下星期一考完試就解放鳥
有返d時間出黎做運動
你join 5 join 呢個活動

瘦操多d食多d雞肉就ok
你可以問下大隻考古吧

國家唔同 食自己吧

唔係 我指軍備競賽

尼屋有售

有晒link 自己買la

百六lv? 開左就來吧 但應該都鬥唔過返工都可以play的 me唔得

話題跳得咁快
我講緊鬥快減fat

U唔夠me嚟了咁

是嗎 親

去到好盡 除左尋晚放縱左次

睇完john wick好擔心奇諾里維斯仲可以拍到幾多集

你完成左請你食餐好既

戲入面根本就mo停過咁濟 現實希望佢仲撐到

今日食咗，喺公司流到成地水

-o-

喊喊喊

話就話有替身，但係拍正面嘅動作場面都起碼有成半，真係驚佢頂唔順

嗚

牙bu

喊你老母

btw食完覺得點

一周目冇得屌老母唯有屌個女先

咸都唔俾

啲劇情太冇腦頂唔順
最近迷咸濕slg

秦國野好難整得難食 貴左d

可能我唔鍾意食秦國野

戰國蘭斯算唔算 SLG

你可以轉行做燈神
燈中五星收錢

要我入一次直播收20
得左收80

Me有一半血統係 都係屋企煮最好

算

咁平

連登巴打平啲
其他途徑搵我另外收費

唔中你比返50

on9蝕能死我

好好玩 , D 女女又正

唔好拆自己招牌

幫你諗好左 最低消費300石

想拆

不過最好玩都係啲細slg

ok喎
頭100石中左就額外收費

岩

有咩SLG 好玩

禾都搵緊
上次隻封緘玩到1/4死左唔記得save

燈神卿抽卡體驗
開台燈神入黎觀看抽卡
不中五星不收費

下次開始收錢

*酬金由尼祿屋收取

你條友仲想食埋我個份

我係你經理人牙

右邊

分紅

雙飛

點會唔記得SAVE

右邊純情
左邊淫慾

牙我左右不分 電母唔好打我

又b害電姆

真人will smith 網上大力燈神

陪兩個八婆去玩 岩岩先返到屋企

燈神愛世人,甚至將衪的cba,五星都派給人們

阿榮

派埋智商

第6章真係好好睇

睇第一副以為左邊係李依李

邊個再逼害我就落地獄啦

高僧

一路好走

估唔到係4,5部曲 我覺得奇諾呢d都唔係為錢 個故事真係需要咁長
初初第二集個時加左好多世界觀 又高桌會 血印 乜乜柒 個個討論po都諗住3集講唔晒 話世界觀好正希望將來出其他相關既影視補完 一定好睇 依家直接奇諾做主角 一路出續集

想出game

me2

Game出前傳 電影就講點樣

我中同

龍緯汶原來上月抱妹妹走入洗手間，掀起女童裙底並拍照

衰其他野又有証據，比人拉左了

頭先LOL見到對手 叫醉愛雷冇 但係比2LAI屌打
完全不能看

要求立即釋放龍緯汶

我隻雷G 世界級

神父你D老死？

要不是天草 我們早就輸了

到依家都仲係好開心IG出局

諗起佢地同埋班fans前幾個禮拜仲咁串串貢

faker過氣，三冠王係死好命先攞到
咁撚白痴都講得出

係咪真係過咗外國

夠膽質疑肥可 未撚死過

雲玩家

台仔嘅空氣玩家好似通順過大陸仔嘅雲玩家

台灣都就黎武力統一

就算唔武統都一大班on9樂意"回歸"

發大財

發過頭

韓國瑜都選到市長，證明民智幾低落

雖然港仲低

收到封信叫我更新資料做陪審員
唔填返比佢會唔會入冊

立法會有邊個正常

好似會

悶

行幾步都出汗

做咩要出街咁折墮

垃圾驚冇人玩了

FQ全清了
返去打鈴

難得聖遺物黎香港

清哂1.5.4就懶得清2部

熱a

嘆冷氣

又星期六 冇心機do 啦啦聲做好今日營養目標就直返歸

nobu算唔算幻女

自行判斷

係你就比佢屌屎忽啦

牙bu頂住

瞓醒又要繼續清fq

tb開訂一對千3 但無位擺

一對千3又幾抵，不過我都無位擺

啱啱手刃左隻freerider

訂左先

睇完John wick,
失敗卿真係好勁

唔明

朋友個仔擺滿月 要比幾錢人情

800？

熟唔熟？

失敗卿之前話John wick 做到佢都做到嘛

唔熟就封份報紙落去

仆街黎講你都算係同電姆有得揮個種

老表黎

咁咪好似上面咁講封8舊

咁少

差唔多啦

我老豆話3000

點夠佢仆街

滿月酒使撚封咁多

屋企人梗係想你封多啲啦，親戚之間都要面子同攞彩㗎嘛

3000計晒你一家定淨你？

1000， 不能再多

今集好睇過上集好多

珍，上集麻麻

3000全家就差唔多

得我一個去

由頭打到落尾，每段文戲都唔多過10分鐘咁濟cls

800，1000都俾多佢...

結婚都唔係咁多 你老豆陰u

兩個一擔擔

唔好讚我
我會囂架

咁一千算了

俾一劈佢

官方有排道歉

請個On9返黎

貞德alter

封張itune卡

用過既

你仲仆街過我

唔通跑車服改咗

一定係曼德拉效應

笑4人咩

如果當時係仇職
可能反而易打左

開ser個陣第一章係ruler光炮

事件簿活動先打完黎

係無左第一集文戲個種未打都濕哂既廚味
但打得好睇好多d打架加哂配音啪啪聲好爽

羅馬果題都幾陰
尼祿果陣係活人

我一開頭都揀佢
諗兩諗佢個陣活人黎，都未死
不過工讀生未必知

點樣先有得玩

唔知wo

都係d line官方ac架啦
特登開個新ac專門用黎問問題

想搵黎撚下測試下信仰力

fq石頭回收晒，推理劇情睇唔明，可以打其他game了

第1題你都過唔到啦，第1章黑貞av職，第2章第1個見到嘅從者係尼祿

撚狗

啲描述好鬼面善

咩漫畫嚟？

狩龍人拉格納

可以睇點暴走啦

投who

葉狗去左台灣

DLLM 沉睡小五郎

200嚿膠

投邊個好？

翻高登啦

多論謝喎200粒膠

等台主解畫

投票係咪唔skip得

Me skip 曬到達依個畫面

投女女

今次應該無一個正確答案
只係決定跟邊個人提出嘅結局去拍埋套戲
我就無論點都係投黑貞架啦

屌咁緊係投女

咁投女x2

200粒膠

牙崔又係笑匠

已經睇到個結局啦，無論投邊個都會收束到同樣嘅結局

爭咩牙笨

咁快

無錯

不知何年何月

收島風上杉係正太控

有咩事衝我來

個個都講野都有比人斬比人隊嘅SE

血脂魔王慘被連累

珠世 坂本真綾
愈史郎 山下大輝

金色筋肉人面具又幾勁

哇

換算了得佢有用

係

點落訂?

原來會減到得返1攻

自膠 -1000攻先岩

6星無得換

無得你換
宜家新玩法 5石機會將揀舊6星升做7星
淨係比換7星 迫你抽6星
金面具係惡魔將軍，6星

咩嚟

淘寶

咁唔抽了 淨係想要一隻唔值得

月球人

投who?

個技無乜用，6星又要特登追，我又唔想轉倉果隻
新出隻黑gun meat 又係無乜用，可以skip晒佢

Pad 惡魔將軍個武裝

繼續留石dmc了 諗諗下其實個面具都係協力用 單機既話啲超覺都有防雲防膠紙了 協力一人帶一個防其實都唔係好難

課個6星pack，中就中唔中就算
d石留返9ho fes/DMC

好彩以前中左隻

我斬手等dmc

女

當然係黑貞

無分別
到最後都會係瀨尿牛瘋

而家直頭課都唔想課pad

年頭福袋好抵玩
好似1000yen就有隻魔女

李依又死左

我儲石咋 最後一次課已經係通靈王個必中鑽

想買2個，4份1機會中，7星機率再低d

無得你買2個港台版無

咁就仆街了

年頭啲福袋仲得徥7星限緊係抵，而家撈埋啲6星落去溝淡晒

而家不了
又貴又伏

電腦奇俠

睇下你咪知

山本最賤係將一隻6星改做7星，其他6星唔撚俾你換要你抽福袋就撈埋一齊

faker

隻艾希

G？
係咪開紅酒

好似係 稻垣吾郎

g

睇下仲會唔會有竹內涼真同牙士先

鐵級TP

阿士都可能有，但係竹內涼個事務所仲俾唔俾佢接先係問題

砂糖上次都有得拍，我信竹內都請到
之前傳拍姐夫婚禮同有ar 神主牌

黑貞把口真係真係好賤 好想懲罰佢

婚禮 即是有家姐?

台服fgo個2周年 live
d cosplay

jpg?

ccccccccccc

當我冇講過

咸川

SKT要GG了

taiwan no.1

好淫

牙咸巧波

唔知，之前係咁傳
Btw新平成太多未睇過
今日開exaid，睇到停唔到手

把聲好Q

屌鬼個主持廢到 認真翻譯要搵第2個

日本立

又要做氣氛又要翻譯 係咁上下啦

屌你
佢後面唔知邊個會再拎mic再翻譯
我開頭以為mc會自己翻埋

幾時到牙咸

冇人想理佢

G2

唔係調返轉
根本個MC識聽識講
後面個翻譯無咩用

係側跟on99咁坐

SKTTTTTTTTTTTTTTTTT

所以我唔明

S1到到S9 終於

牙咸鍾意食刨冰

法王終於入決賽

好想屌條女

歐美大戰

唉

9年

一個都不想要！！

條女係咁我要我要

小籠包

SKT真係埋門一腳
有啲傷心
仲傷心過舊年箭比勇G7收皮

cls條女

寶↗生↘永↗夢↘

有冇replay

D演技好屎
但劇情一流
同埋黎斗好型

屌…咁都要翻譯出嚟

好掛住一輝

你地一直講條女好正 但圖都無張

睇啦問

抽左未！

想抽但冇錢

咸

屌你咸川真係錫塊版

笑死

究竟後面嗰個翻譯係做乜

小野賢章唔係唔抽呀

係咪個mc聽唔明先到佢翻

牙咸唔洗做本家輕鬆到同雲YEYE一樣

常駐等佢歪算

咸川復出吧

個場一定好大浸醒味

兄弟一場

isquare果到好多人企咗係到睇

又小龍包

個聲優乜水

掉即孕

中華料理只有小籠包、麻婆豆腐、炒飯

李依

小見川千明

小見川千明
破音姬聽得多，真人第一次見

好葡萄台灣，有event，又有得同性結婚

呢個配音既

仲有性地新北市

岩岩補緊女僕咖啡廳

宜家先知P梅林係川澄？

唔係 係寶具畫面會讀呢段野既咩

開慢速先有

永夢同paradox d演技真係好尷尬
ex-aid同build相映成趣
一個冇演技好劇情
一個好演技冇劇情
但最鐘意都係車車
踢腿好型

哈哈哈哈哈哈

玩開輕量版sor.....

1倍速先有，加速得tingting聲

笑撚左

香港從來都沒有

我都笑左

這些機會

邊個係車車
Build都未睇，遲下先補
但之前睇劇場版就見到佢勁好戲，好想佢紅到

車咪drive囉

屌呢套都係未睇

貴利矢
個法醫
雖然全劇你都唔會見到佢解剖

喺街點撚樣睇twitch

5粒

10石都KEEP唔到

ja5jad

成套ex-aid除咗永夢同paradox之外全部都好睇

好過一輝

睇到佢比zombie 踢撚死左
但之後男豬自創條屈機卡帶

頭十幾集Brave 得一個樣既

5+5

.根

5

笑什麼

傳統藝能

我想要台妹

咸川簽名有咩用

屌下就好，過人世就不了
隨時比綠帽你

搵工移民

弱智台仔當佢神咁拜架

又發現左樣野
今次台ser 2周年，社長無畫賀圖

個聲優都幾投入下
可以好好獎勵下佢

冇人要，好柒

老練既棒棒

要畫奈須隻新驚

即放棄了?

冇人舉手要

快d執柒，想到時睇班台仔慘叫

必須好好獎勵你

嘩屌

真實月豬

哇屌 成個自宅警備員咁

我同佢差唔多樣

TAIWAN NO.1

個聲優係咪塞左震蛋
係咁嗌

地東海警備員

第一集最好睇，之後不了

第三集個老母咁撚淫都唔睇

老母最好丁

唔係人妻控

發爤渣！

賴地硬

5+5+10
唔反了

10

唔夠

想要真物

睇個樣會唔會送夠30

自肥

條女把聲真係cls

個翻譯

錯錯地

GUP個D西住流人妻本好正架

譯到1999咁

送10抽都冇

RJ250700

收聲

靜啦

笑到仆街

每次諗起社長真人都係天才都覺得好葡萄

大清

我第二偶像

誰第一?

今年夏活

唔洗講都知有阿福

三點色然後下面突起

應該要著呢種
劇情都幫佢度好埋 話係比人逼黎著 自己又冇所謂

阿比要著小學生泳衣先襯

死庫水

邊年會出只有蘿莉泳裝既活動

有就要課俾葉狗了

泳武藏

點解無?

你連男人都j得落就躝啦

開唔到
冇ex account 好麻煩

屌你老母4mk貢能串
抵你升唔到牙榮寶

咁你係呀嘛
又大lin餅又黑提

屌你老母邊個俾正評

大乳暈+黑提巧正

食得咁偏

咁鐘意大蓮餅就玩今個月orico隻驚啦

VIU準時左6集，今日終於都遲放片上去

想玩溝女驚
日日打J 好空虛

down左幾隻gal冇心機玩
想聽華哥做幼馴染把聲

有冇seed 想玩
定係steam?

TSM!

過氣

lovesick puppies

係唔係有cosplay g睇?

55

鬼滅？

5你媽
懂不懂規矩

yes
啱啱睇完

umu

我習慣左聽晚番工食飯時先睇

好想認真抽插佢

我會搵男人抽插你

浩南哥條女你夠膽郁?

@雷姆

出黎格劍?

我一見到即正評

十卜ching

仲有冇

有時真係忍唔住笑

失敗卿

15個正皮 笑死me

今天又是ぴょんぴょん的一天= =

右邊同神父好似樣

佢有冇咁型牙

咩野嚟

冇

冇天道

黑貞壓勝

閪水一滴滴

琴晚釣魚釣到依家都未釣得D魚GE巨大種
石化魚都約左好幾條喇

你估下我50龍石中咩

2lai帥哦

好想天道出黎再講多次我係行天之道總司一切既人

中咩都屌定先，屌你老母

LR

點解你次次都咁歐仲要偷走晒我啲黑悟

人品好

一秒生髮

皇天擊殺你屋企啲膠

你去做
我係行天之道總司雷姆既男人

我做都係做阿士啦

哇屌右邊個個已經認唔到

矢車變到咁？

話唔同人都有人信

係咪天道有一句「我麻麻講過....」

以前真係好撚型...

而家完全夾唔到個look

肥草蜢

幾年前既神父

影山係555都做過海堂條靚

支持彭亦亮

199好撚抵

要輸了 連環送頭

第一場試下水溫姐

之前邊個話要打pad 新R龍架？

我想打火果隻

砌唔砌到

砌唔到就講你有咩隊

琴晚打p5打到啱啱先停無瞓過

土狼或者執so唔solo到

唔知，可以試下嘅
你想邊隊

執啦咁

我鳩砌
1069 1734

瞓著左？

thx台主

一隻夠啦？

夠喇，我要個武器啫

tl咁廢

原來台主去轉珠

dl

TL要贏了

jensen ho man

呢個BP輸不了

彭生

係咪準備3:0

全面屌打

唔係 係3:2

EU>>>>>>>>NA>>>>>>>>IG

fgo成條體無陏過

咭咭三比靈

how

jensen個樣xdddddddddd

rape

TL發大財!!!!

如入無人之境

smurfing in MSI

訓陣準備古戰好過

預刷3K肉

1800

TPA做咩要頒獎

點解要搵垃圾tpa，幾撚多年呀醜到

唔係係台灣搞?得tpa拎得出手

好撚醜

全華班SEASON FINAL冠軍
大陸果邊酸到仆街

想同余霜做愛

夠膽就同TPA打1場

環境生物仲差緊一條大火藥金魚 同 仙人掌花
我無換SSD入一次場LOAD成分鐘有多, 刷到想死

黃金d鋪仲未收

爛屄龍個D 24號再開個時先去捉

有無機會開紫式部卡池
好想要

應該下年啦

係都C匠先

可能人地已經有呢

我講跟順序既話

cba pls

快架喇
梅林果時好似都係隔左1年左右

both都有唔洗復了

CBA到周年實復刻架啦

巴打好寸

巨頭十香

有齊看佢復 慳CHIN

出咩都唔課了

聽住先

口講唔課 之後唔聲唔聲就bo5

佢頭拎5張符就寶5到

5符中5隻

抽完cba就all in公主了

公主交月費姐

角色黎講， fgo d loli正d

古戰都死到SER 垃圾GAME

鏡華好好丁wo

好丁， 不過唔夠阿比同伊莉雅正

仲未計小黑，美遊同酒吞

垃圾game死ser

送條金條當無數
加多粒精

咁點做古英

唔緊要 大家都冇得做

阿比

1t連一千連都打唔到
大家攬炒最好

禾一t最多打350萬

我齊BUFF12+1鍵先EX+你敢嘴

咩都未砌好/刷完，古戰完全唔關我事

我12+2撞正土方random buff係加攻先1TEX

過程唔重要 最緊要1t到

入老泥妹邊洗12鍵 你呃我

YES! TSM !

阿介入唔入我地碧藍group

唔玩冇得入

雷姆出賣達哥

估唔到雷姆係啲咁既人

ching sick ball

🤨

maintain=,="

(“=__=”)

沒古戰打 不想活了

我係達哥兄弟

我入谷好少出聲

喊了 星期日都死

無野做

趁佢死SER偷偷地入去抽野 會唔會比人收返

會唔會係要搞翻跌章魚個bug先停ser

閱

依家打

at得返9分鐘

又4 ser

好遊戲!

派左雷夫去炸ser

有魔神柱事件
有人cap左圖 維護緊都可以有人刷緊

呢d基本野🚬

要修心養性準備泳裝

上次井完今次30抽中左

依到係Cygame討論區？

唔鐘意唔好睇!

有冇爐石黨

起碼呢到有人理佢地

呢度咩都講得，剩係唔講fgo
我大佬話既

垃圾驚

好似係

呢一年衰落得好快

專心搞電話破壞神發大財

你大佬邊個

你

用花揸crossbone好搞笑

我大佬backup佬

真係好好笑，難得有時間打gbf, 佢同我維護
fgo又無體去刷野，睇黎都係要打ps4了

又幾match

咁得閒比UC班3線角上場
BTW有咩搞笑?

法國隊長

要用花打馬士文攞pt
無人用入邊最勁係X1就用左
主要係十世都無用過3線

行老秋真係好撚攰

買定衫?

買左幾多張TAMAMO卡呀

RICH

花d精神好用到期待40 做左ace之後希望35
今次修理勁易升lv
上關出擊左既pilot又可以用個系統升ace升lv

卡無乜點買 之前買左啦主要睇黏土人

同埋鎖匙扣 立牌果d周邊

買夠一頁未

玩左依幾代vtx3部曲覺得k戰鬥d cut in 原來幾有心機特登整d感人位出黎

唔講隱藏左既東方不敗，t連gun x sword合體技都冇真係咸左

劇情另計

T劇情真係好有心
戰鬥動畫同武裝唔夠算啦
寺田蝕住做呀

去多兩三次就會變成咁

點為之一頁

Tamamo 無咁多唔知賣哂定出得少 赤王好多

得閒幫我睇下有冇呢張B3半畫

卡簿一頁掛

just like that

今代買ps4大唔大問題無錢出switch

點跟...

教徒s send比我only

好撚rich點跟

有神性敵人要打

2.4

典牙

想收幾張閃尼祿

do it

冇錢

駿河屋 11,900羊一張 依家有3張

咩靈基

笑能夠未

閃最終

最終想一次過8張

最終幻想
呢d野要慢慢黎

無可能
用殺同狂職入隊先係重點

100lv

周任
出得呢個周任好似無一次唔係活動
要求嘅職次次都係活動劇情d主打角色

打弓之修練場 有閃閃
Btw 應該有活動比你打的

百重塔?

新event 得唔得

百重塔改

似啦似啦，酒吞茨木奶光金時

屌...
葉狗冇心做不如讓個位出嚟吖

寶5 奶光金時最後逃生門已開

無咁多 我全部買一張就算 對儲卡興趣不大

有冇心機做都咁多人課金
點解要有心機

不課通知書

撕爛佢

出d復刻啊,垃圾推理活動都算喇
但係好心葉狗有丁屎咁多誠意，起碼加多件靈衣啦
家下清體都廢撚事

葉狗一日掌權一日都不課

如果今次有黑貞禮服靈衣
到時又一大班人叫葉和華

想要黑貞靈衣

真係悶左少少
又無qp半減

肯出呢件衫就直播中環裸跑了但可惜這些機會

黑貞跳舞衫

唔記得咗做上星期周任

我都鐘意loli 但喵吶真係幼得濟

留定名等走數

雞寶播endgame

I am iron man

I love you 3000

好樣衰

個肚腩

中左面目全非腳?

好眼瞓

2.4究竟有咩問題拖咁耐

未寫好

比失敗卿開完光 尋晚玩隻兩年無開既Online驚 衝到頂裝

失敗

feel到今日有風

西北風

盲了

冇風 好熱

失敗可唔可以幫我個人開光
想做成功人士

慘

祈妹隻手幼到

大隻就變nana架啦

除左身形之外 其他野一早超越左啦

點撚樣駁....

又黑

趁我打古戰搞事？

中完筋肉人都唔知有咩用

賣唔到咩?

有得睇華為死啦

惡魔將軍先係大獎

本身已經有

課左必中抽唔中

我本身都有隻
諗住免費抽係鑽就大機會中多隻

部p30留黎做相機

leica lens

筋肉人是撚但啦，都少機會用

惡魔將軍中多幾隻都冇問題

有冇人玩Summer pockets

本身無愛 又唔係必須品 唔想課

加得隻垃圾6星落去唔抽都罷，又唔係勁得去邊

全GAME唯一雙錢Q

考古jor，上次百重塔周任都係入殺同狂職沙煩=.=+

復復復復復復復復復復

睇死今日都係冇風

星期一想有風？
玩左咁多年都知冇可能啦

真係唔知 梳

金色相簿正常運作

咪又係1新1復梅花間竹

下面搞咩

咁撚熱
應該復刻 殺師匠 個泳裝活動啦

想做支筆

比你睇殺csor但拎唔到角色

已經比一般社畜開苞 + 無限中出了

有得執一劑都啦

我無話不屌

而家活動角淨係差佢

廢囉on9

岩岩睇番 又係喎

今次會唔會太易刷肉

唔比我打肉 咁可以點

人望高處 整好份CV跳槽吧

我有5枝很長很粗的棒棒

但錢kill一定要有咩？防雲防膠紙就真係冇所謂

次次都易

唔是掛 矛石

瞓著了

百重塔得pick到悶既奶光同酒吞抽,好似係

好似仲有金時各欠4隻

巴bb強化+靈衣

點忍

帶我飛

點解公主連結隻G塔樣衰咁多

海賊龍王個武好似都係雙錢kill

暗miru好撚勁

拉L

進化好L勁=3=+

唔覺
只係覺得黑龍爆左頭

不嬲話咗得黑龍刀勁，本體wfc

暗miru點有

好似暗娜果陣咁買set章

悶！

咁等佢放mp shop

不過要等9ho fes會場限定完咗先會公開發售

我都諗住等mp shop，不過一定有排等

而家有百幾二百萬
Mo多到買材料進化解臨寵

今次條50000
起碼都6億